其實要掙扎既 唔係侵

去到呢個位 越黎越多野浮面
明就明 唔明都唔會明到
坐定定睇deep state收皮啦

係，一切都係trump計劃之內，訓喺度都贏。

deep state 最後之爭扎

The last desperate struggle of deep state, anti patriots, fake news media and corrupted world leaders

sleepy joe

crappy joe

Fc 左味